有無人聽歌 有無人唔聽歌 （52）

頭先開錯sorry'

新嚟既一齊傾下啦